林鄭月娥，你真的以為有外國勢力嗎？其實所有事都是我梁美芬一手策劃的，不信我換個帳號給你看

林鄭月娥，你真的以為有外國勢力嗎？其實所有事都是我梁美芬一手策劃的，不信我換個帳號給你看

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

李慧琼
同
何君妖好嬲喎

明明佢哋先係主謀

玩夠喇 推下文宣po啦